prepositional phrase 一問

"surgical masks are in widespread use by the general population"

覺得句子入面既"are in widespread use"好特別，想問佢係點用同埋有冇其他相關句子可以參考

in widespread use 係一個 adjective use
& widespread use 係一個 noun use

e.g. This is especially the case for French, which is in widespread use throughout Central and West Africa, Madagascar, Mauritius and the Maghreb.

我想問如果我想知多D有關呢個sentence structure既知識，可以參考grammar book邊個chapter?

要參考邊個chapter，因為我揾過，入面冇prepositional phrase

in widespread use 係一個 adjective use
& widespread use 係一個 noun use

你好。請問你可唔可以解釋下上面個2個，我唔係好明

睇吓 Adjectives / adverbs 個度有冇

in widespread use 係 prepositional phrase 形容緊 surgical mask 既使用情況，所以係 adjective use

widespread 係痴住 use，而 use 係 noun ，所以咪 noun use

上面代表前面可以接be動詞，同呢兩句類似：
1) I'm in Hong Kong.
2) What is she up to?

下面個noun use可以咁用，觀察下詞性就得：
1) Whether the technology ever will gain widespread use is uncertain.
2) The most notable of these is the widespread use of popular theatre throughout the region.

例句source:

我頭先去認真睇咗一次，個2個chapter入面冇，點算

我唔係好明be+prepositional phrase=adjective use既用法，你可唔可以花少少時間講吓

你要context basis去睇每個case
即係你要睇成個phrase係同邊個subject有關

其實我用嗰陣都唔會諗用邊個term去形容佢，反正遇到adjective同preposition phrase就老鏈都用be，sorry

可能要搵識呢啲term嘅巴絲幫你

你知唔知我可以上google 打咩keywords去know more about this?

其實好普通既句式黎
are in widespread use = are widely used

想知樓主係中學生定大專
大專既話suppose應該要識
唔係你點寫essays

唔知啱唔啱用，啱啱搵嘅

你好。請問你介唔介意即場作幾句"be+prepositional phrase(preposition+adj+noun)=adjective use" 既句子俾我參考下?

我中學冇努力學英文，所以唔識。希望你可以不吝賜教

多謝你
請問你介唔介意即場作幾句"be+prepositional phrase(preposition+adj+noun)=adjective use" 既句子俾我參考下?

我唔想誤導人，你可以上Longman Dictionary查，呢個網幾好用，例句多又詳盡，加油呀

S = NP VP
[Surgical masks] [are in widespread use by the general population].

VP = V PP (complement) PP (adjunct)
[are] [in widespread use] [by the general population]

ok?

多謝你既example